今個星期尾需要有大型集會或者遊行重新向香港政府宣戰

一定要重新再召集上次遊行嘅一百萬人出嚟。要好清晰咁話俾香港政府同全世界聽民意係喺我哋呢邊。

重新集氣
一方面可以話俾政府聽我哋未放棄
二來可以持續上到外國新聞頭版爭取關注

而家美國國會係日內就會重新討論香港人權同民主法例，呢條法例好大影響有機會令香港政府或者中央撤回逃犯條例。如果我哋冇幾十萬人再出嚟，人哋可能會覺得呢件事唔再重要冇心討論。

推

推 民陣攪唔今
今次一定要和平